五毛狗西門慶又話我深潛左又話報左警，收皮啦

潛你老母咩 做乜要入你d post比你賺多5毛，家陣同你好撚熟？
你條柒頭5毛太賤價，連跟我愛国嘅資格都冇
咁鐘意報警就快撚d去報，唔報正柒頭 順便睇下你冒警要坐幾耐

突發

五毛狗真係懶到，唔怪得要做五毛咁低賤

條撚樣真係幾落力

又係條廢柴 未block咩

之前強姦案果陣佢係咁講冷血言論洗板已經block左十世啦
佢狂開post再自推屈我淆底深潛 五毛精神勝利法

你自己已經認咗有份支持共匪，你重可以點抵賴？

佢whatsapp張圖搵左我做証人

認真，真係寧願做廢青都唔做你呢d賤種

我(西門慶)

Fai Ching Ho Ball

都有大把連登仔推你老母車

條五毛狗連廢青都不如 由佢幫我推下post比大家笑下都好

懷疑有人冒認法官 仲嚴重過冒警

其實羅巴你真係唔駛再理隻5毛狗，個個巴打都知有人柒咗就嬲嬲豬，瘋狂發癲咬人，剩係張wts app 圖就知佢技窮啦，無謂浪費自己時間。

全力支持羅巴

巴打可以點幫你

哇見技窮叫多個同事入黎幫拖呀 成日問我係咪淆底潛水, 你估我好似你地班五毛狗咁夜仲要開工mon住連登咩 我真係驚都未撚驚過你地 咬住我又唔會少忽肉嘅, 繼續整假圖冒認法官啦

至於上面幾位巴打 放心, 大家都唔好理佢地就得架喇, 由其唔好入去佢地d post度覆, 由佢地單機啦, 一來覆佢嘅話會多左錢出, 二來佢地就係想激到大家入去幫佢推post 對五毛狗只要負評同唔覆由佢沉即可

等睇閪門慶隻五毛狗問我打咁多字係咪淆底 然後唔理佢就話我潛左水 永遠不敗之地

應該收左工，btw 真係好柒
咁都中伏

你up乜鳩？ 精神分裂？

哇五毛狗咁早就要開工 唔講都唔知原來我咁大影響力，要鎖咪鎖囉叫國安過黎捉埋我走呀笨 驚都未撚驚過

吾支持港獨

精神勝利法 你好威威呀 告到樓主好驚要潛水啦 開心返未呀

收撚皮啦契弟

岩岩先去完深圳，乜事都冇喎 等左好耐都冇人捉走我 五毛狗快d又屈我深潛啦

用番佢果招 西門慶又淆底深潛 可能冒警扮法官已經比人拉左 隨時加多條藐視法庭

撚狗咁撚

你柒夠未？

好波，屌柒條五毛狗

大師連五毛狗都撚埋

原來五毛狗唔易做
凌晨3點仲要ot 辛苦哂
啱㗎啦 人唔洗訓㗎
樓主依家一定係淆到深潛

笑撚死
共產黨有冇話幾時有星球大戰

Btw追哂d post
發現樓主好識講野好吸引

呢條傻閪門真人應該係啲智障樣

共產黨話好波。
撚9呢班弱智忽然藍絲。

大家都係共匪

不如打和啦

我想問你幾時死同埋你老母仲有冇出黎企街 ?

改圖五毛狗 早晨

唔好quote佢啦屌

直頭咪理佢 報警話傻人發現案拉鳩西門狗啦

同五毛狗比起都係嘅

五毛狗夜晚又要ot朝早又咁早開工真係慘 唔怪得成日語無倫次，大家體諒下佢啦 又話共產黨要對付我，咁點解我前幾日去完深圳都冇国安捉走我

爱国爱党嘅人係蠢D架啦

搞鳩羅家滕英咪即係間接承認有比錢去71哩個活動，共產黨會唔會咁戇鳩因爲幾件所謂愛國魚毛而搞大件事，用下腦啦

五毛狗層次唔同 唔準侮辱佢地
借問聲巴打收唔收學徒

閪門慶擺明係71其中一隻比人玩既染頭 他自己

學正常樣肥仔咁，拎張紙寫低user name同會員no. 自拍放上嚟double confirm

有個柒頭兇我唔成向度轉移視線 做人做到佢咁真係好撚失敗，仲要咁夜開ot 過兩日再去深圳幫襯佢老母先

你都係
唔洗咁多解釋wor,好撚驚唔比人拉咩？

西門狗已block

咁就少好多樂趣

再講我驚佢比人炒多d，成日出醜

又話羅家藤鷹巴打俾人拉咗, 佢而家上水啦, 你仲有咩講呀?